{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_063911",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1085787?place[place_type]=GID&place[gid]=1085787&place[latitude]=34.845598294&place[longitude]=128.4256977246&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 사랑펜션_1"
    },
    "text": "東ピラン壁画村に位置する統営サランペンションは、常に清潔できれいに管理されています。 コスパが良くて位置も良い当ペンションで旅行をお楽しみください。 チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。 追加予約人数がいる場合は、予めご連絡ください。 超過人数は追加費用が発生することがあります。 ペット同伴の場合、可能可否を確認してください。入室拒否と払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約は払い戻しできません。 入室および退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失時に損害賠償をしなければならない場合があります。 特別な許可なしに魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の搬入も禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声はご遠慮ください。 IPTVとWiFiが利用可能で、駐車スペースは10台の車両を収容できます。 チェックインは14:00から、チェックアウトは11:00までです。 浴地図の客室は基準5人、最大10人まで利用可能で、韓山島の客室は基準5人、最大10人まで宿泊可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "統営サランペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "14:00です。"
        },
        {
            "question": "サランペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "11:00です。"
        },
        {
            "question": "サランペンションの位置はどこですか？",
            "answer": "東ピラン壁画村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "サランペンションでの追加予約人数についてどのように連絡すればいいですか？",
            "answer": "予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れてサランペンションに泊まることはできますか？",
            "answer": "可能可否を確認してください。入室拒否と払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "サランペンションでの青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約について教えてください。",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "サランペンションでは何時に入室および退室を遵守するように言われていますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "サランペンションでの喫煙はどこで許可されていますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "サランペンションの駐車スペースは何台の車両を収容できますか？",
            "answer": "10台の車両を収容できます。"
        },
        {
            "question": "サランペンションの客室の利用可能人数はどのくらいですか？",
            "answer": "浴地図の客室は基準5人、最大10人まで利用可能で、韓山島の客室は基準5人、最大10人まで宿泊可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 376
    }
}